痴線！事但作都好聽過以家既流行曲！

應該OLD NEWS, 不過好撚勁

老土到